有冇人成日好易覺得攰？

成日都覺得眼瞓
有時要趕Assignment
捱一陣夜就會頭暈頭痛
真係好影響日常生活

多數係生cancer
樓主下世小心D啦

瞓極都好眼瞓
狗都冇我咁攰